由今日開始，我會多d 去關心社區d公公婆婆

竟然可以無比tvb 洗腦，仲出黎支持我地幫我地打左支強心針

weconnect